d人以為戴apple Watch 成個人upgrade 咗....

成日唔覺意”動”起隻手show隻錶出嚟睇時間/check msg....

利申: 唔戴錶

我趕時間又多女搵我唔通又要同你解釋？

白撚痴

帶rolex都唔會覺得高級左同右啦
on撚鳩

樓主會唔會諗多左

幾千蚊既錶會唔會睇重左

有時心跳 站立 信息 好多野震一震咪睇下 利申係咁動起隻手睇 強逼症 好正 估唔到會有人在意

戴隻手錶都咁多幻想

戴錶唔望
戴嚟做乜？